其實有冇人all in 三大指數 tqqq udow upro?

驚閪咩

即回 笑撚死

咁都燈到?

笑到肚痛 止賺左未

大龍市驚閪

respect

嚇我唔到既, 次撚次12點都係咁

我就upro+tqqq+soxl

soxl 都唔錯

得99.93%

一樣
咩契媽死開啦 跌都跌多過upro咁多 升又差唔多
soxl長線財自股

無孖到係咁上下啦

月供Tqqq唔駛煩 仲選咩股 訓教好過啦

\(^ᴗ^)/集思廣益